李嘉誠籲年輕人「顧全大局」 中共政法委：縱容犯罪

長和資深顧問李嘉誠日前表示，政府應該對未來的主人翁網開一面。中央政法委在微博公眾號貼文，批評李嘉誠縱容犯罪，不是為香港著想，而是看著香港滑向深淵。

文章反問李嘉誠等「囤地圈錢」的地產商，會否對市民及香港的未來網開一面。

李嘉誠透過發言人發表聲明回應說，日前的言論被曲解，十分遺憾，並指多年已習慣了那些莫須有的指責，永遠會虛心接受批評，但最重要的是「寬容不等於縱容，不等於無視法律程序」，重申對任何暴力，包括語言暴力，對任何衝擊法治的行為都不能接受。他又希望，各方能尋求空間，而非挑動矛盾，讓香港局勢降溫，社會才可展開對話。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

自己更加強硬， 反而證明自己根本就係狂妄自大橫行霸道嘅畜牲

個大局我地都no stake
點解要顧全大局

證明誠哥眼睛是雪亮的

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可